康怡Aeon賣好多鳥取岡山products

尋日經過，真係有日本人黎香港做promotion
佢地做曬問卷睇下香港人對咩product有興趣，仲送左個柯南file俾我
勁好禮貌，同平時班阿姐兩回事

好鐘意日本超市，好可惜香港剩係得番Aeon係

APITA間中都有搵啲日本師傅黎切吓Tuna魚. 真係會日文逐步講解點切/咩部位既肉叫咩名咁

其實山陰好似無山陽咁多人熟
搞多啲呢類推廣就正

日本人真係好認真
之前見日本即刻揸的士既都著曬制服，好忠於自己份工，香港的士佬就
不過好可惜成日咁多天災

最鍾意飲高千穗yogurt. 之前去九州日日起碼飲兩枝 7仔/familymart好似賣150定170Yen
屌你而家香港AEON近三四個月開始有賣. 賣成36蚊 點買得落

柯南同鬼太郎
我都好希望多番d日本超市/商場
好似80/90代果陣就好了

早兩日係日本飲完.飲完即刻急屎

酸奶？
我老婆都好鐘意飲

香港人只對淘寶產品有興趣

幫你通便

香港賣野大部分都係用黎俾租金
係日本買野真係好開心，又有質素，又物有所值

俾錢買屎
不過平時係ebay買野，個運費仲貴過個product木身
利申：無買過淘寶

ゲゲゲのゲー

其實 AEON 真係世界級好行

AEON LIVING PLAZA 啲 DAISO 雜貨又得意同實用，但偏偏港豬要行又貴又抄嘅 miniso

利申：非打手，成日行 AEON

36蚊一枝喎 食水幾深 瑞士賣行哂廣告果隻EMMI啲yogurt drink都係11個幾1枝

有聲

其實真係好撚癲
人工又唔係高過人
但係去到日本好多日常野都對比香港唔算貴，仲要好低屌

我真係好想知我係香港買支水比左幾多租金

agree，living plaza有d product 12蚊，仲要有d係日本製
最鐘意買果度d文具
買miniso真係好on9

AEON啲筆幾好寫, 就算平價貨都好.. 仲要係日本製, 抵到爛 如果你住果頭無AEON, 放假去閒吓比多啲車錢去入貨都抵

呢樣真
每次去到果邊都會行Aeon/Youme 呢類超市，又抵又多款多高汁

以前小學日日返學之前係屋企食早餐, 老母會開有線兒童台比我睇, 成日都播鬼太郎, 係咁比佢ゲゲゲゲゲゲゲゲゲゲゲゲゲ洗腦

我覺得康怡樓價值錢其中一個原因係有間大AEON響度!

香港啲入口貨貴到喊
mark高2、3倍係等閒事
明明入口應該係零關稅

近太古城,附近又兩間戲院, 樓下就係地鐵 無撚敵

日本之前雪條加價，仲要出黎道歉
香港一間地鋪700，800呎閒閒地6，7萬，仲要未計燈油火蠟，人工，同買料錢

日本租唔貴咩, 人工唔貴咩
照計東京買枝奶唔係貴香港兩倍咩
奸商

我之前都係專登出去，有文具，又可以買下零食
之前學整甜品，d工具都係係Aeon買，12蚊日本製

可惜香港apita都賣咗比四叔.....

以前細個果陣睇會驚

日本啲的士佬仲好鍾意同你傾計 知你唔識日文都係咁同你講野 又會幫你開門, 扲行李, 問路呀之類永遠慢慢解答 香港的士佬?咪玩啦, 落遲啲/問多兩秒都覺得你阻住做生意

我都好羨慕屋企附近可以有Aeon，5，6點可以去超市買減價貨

只要佢Keep住入日本貨 價錢合理 繼續提供唔同選擇比消費者. 都無咩問題既.

香港得番Aeon一間真日資

一啲個人保健產品，好似棉花棒、牙籤咁，aeon living plaza 賣 made in japan 貨都係 $12

miniso 果啲 made in china 仲貴過佢，仲要唔知棉花棒係唔係醫院用完啲棉花執返來整，牙籤又分分鐘係木筷子用完之後垃圾桶執起 再削做牙籤

係日本搭過一次，真係超好人
香港好多都係態度惡劣，著得爛仔咁(其實都好希望香港可以學到人地一半)

要去miniso真係寧願去日本城
miniso果d自家品牌家品電器都唔知會唔會爆炸

100yen變12蚊食水太深
記得以前係話yen貴所以由10蚊加到12蚊，但而家yen平又唔見佢減返價
所以而家成日都係喺果度睇啱啲嘢去到日本先買

仲有apita

唔會學到, 先唔講人民教育質素
人地有公司背景又有target要追

香港係自己租車去做, 無皇管

主要係租+物流無限外判

知唔知邊間有呢隻既牛奶咖啡賣?
之前淨係試過係黃埔個間搵到

曾經聽過人講香港有幾過司機組左個聯盟之類既野，想帶頭做好香港司機質素，整到的士好整潔，又有水俾客人
不過始終太少人了。無公司都係一個主因

Miniso寫到明designed in japan咖

暫時係見過呢隻原味yogurt

Ching你都幾有米 就算有賣都唔方平 可唔可以包養我

apita好似已經賣咗盤四叔

康怡食正環境清幽同高私隱度（上山）個大market

呢樣嘢太古城係幾乎冇可能俾到

我都最鍾意行AEON, 多日本野價錢合理, 佢自家出品既都好高質又抵用

想問下係邊間有？

咪就係36蚊一支
見過一次就過期半價
香港冇得買 貴都要硬接

去親日本都日日飲 飲完好快急屎

試過朋友飲醉酒一齊搭的士, 上車後就要係前面路口停車, 同司機講話我剛來日本要同我再飲過, 個司機話唔洗比車錢, 最後用英文同我講welcome to japan

唔准做爛市呀 迫佢減價 咁我就有得飲了

標題咪話左kornhill囉

12蚊店

如果相同情況係香港發生，司機應該屌死

咁日本的士貴咁多..

香港的士咪錶後面加個零, d 的士佬應該肯做返一樣既野

唔一定架 懶開就懶架啦. 閪開就閪, 性格黎, 比多d錢都未必改到
日本果啲有公司係背後監管 真係可以投訴到去公司到
香港? 投條毛呀?

香港啲的士本身爛仔就算加多幾多個零都係爛仔

飲醉酒已經上唔到車了
肯定又話交更、唔過海、壞咗之類

Sogo都成日有架仔賣野

除左Aeon Apita
仲有冇日本百貨公司

台灣的士佬都著制服但 俾人笑繁支

仲有
日本起錶車錢係最低工資嘅73%
香港起錶車錢係最低工資嘅70%

所以根本唔係貴好多囉
加個零就得？你係邊個平行時空嚟㗎

樓主應該好少去aeon
新發現到

uny都好多日本野 成日都有日本節有兩三個日本人係度

無啦
大丸 松板屋 一早摺晒
八百伴收咗皮
sogo一早賣咗比大劉細劉
西武賣咗盤 而家名都冇埋
西田比新鴻基買咗改埋叫一田
好懷念日資百家齊放日子

uny apita piago係同一個group

無計啦, 你用日本個套係香港做生意唔WORK

上排賣新潟野tim

唔識依d關係 未見過後面果兩間

得番aeon ？

uny piago 一田都算係行日本超市路線啦

前幾日行過
廿二世紀梨都冇放出黎.......

上次去鳥取沙丘 後悔買左一PACK 啫喱

我指真正日資呀

每個回覆都有一個負評.

有五毛靜靜雞係度反日

Aeon間野成日嚴重唔夠人
想搵個職員問下都難

地產商加租食水深D定aeon加2蚊食水深D

日本租約好似好多係永久長約
無得加租過世
香港每兩年加一次

係康宜Aeon，有幾個counters賣烏取岡山product

上機前飲

香港真正日資得番Aeon咋

日本水果真係太貴了 之前西班牙食品節 買佢啲桃食算了 都係3,40蚊

我以前都以為日本的好貴，但實際上又唔覺貴香港好多

希望你唔係坐近窗口

的確烏取岡山祭係新發現

而家好唔鐘意行sogo，又多支那人又迫
以前八百伴就好正

條友都幾得閒

中共萬歲

睇吓呢個會唔會負評先.

香港好似係日本最大嘅食品出口國，之前先特登派官員黎叫港共取消對福島嘅食物安全限制，一個咁細嘅城市佔人地食物出口～25% 點會唔重視，派人黎好正常

五毛住公屋遊手好閒點會唔得閒

暫時未有

25%

其實香港真係好痴線，豆豉咁細地方，但係已經係第3定4多人既地方去日本旅遊(第一好似支那，第二台灣，好似係)

好似係30%

無關稅但有地產稅

sor, 我意思係邊幾間會有。
住九龍，過康怡買餸有d 遠

荔枝角 黃埔

咁始終地理上同消費加埋個環境增市係好岩香港人

第四

頭三位係支那，韓國，台灣

日本嘢真係由80年代開始植入落香港度
以前一堆日資百貨，就算好多都敗走
香港人無咗日本嘢真係會抑鬱

聽人講AEON百貨好似蝕緊錢,不過百貨可以賺現金流,
跟住靠放數賺錢,
同埋香港既日資百貨係未死剩aeon

仲要運費

呢樣真
如果而家試下日元去番10算，我都會抑鬱
當年無論家品電器，定係卡通動漫文化，都係日本
不過可惜既係以前日本人都算鐘意香港明星，而家。。。

千其唔好走埋Aeon呀

你老母啲奶就酸

其實我都唔係好明miniso點解彈起

運費同租金?

咁要睇埋最低工資邊個訂得高d,同埋物價指數

最大問題係佢啲錢係邊度來可以係香港通街開舖
重要係旺區街舖

真係痴撚線，好多學生同港豬都去miniso買野，屌佢老母大陸野扮日本貨。 明明Aeon living 又抵又實用！

百貨公司開始淘汰

見到樓主個post即刻落樓下睇下

btw 個蒜山高原乳酪真係好味都痴線

Aeon 香港好似賣左盤，唔係真日資

有冇人覺得康怡吉之島裝修完雖然靚咗，但百貨部分啲貨冇以前咁高質？

香港人咁崇日，你唔係食水咁深自然大把人買
九龍呢邊aeon有無promote?遲d去岡山諗住試定先

幾錢，今晚買枝試下

康怡限定咋

撐日資
搞到我都想試下個乳酪

可能coverage唔夠miniso咁廣
睇見佢扮曬日本就火滾

鳥取d咖喱好好依食
山陰同山陽幾好去,但好似唔太多人識
佢得閒擺下唔同地方都幾好

btw高千穗牧場d野好好食
果陣第一次去買左盒芝士奶餅
當晚拆左食,好食到第二日特登再搭多次去個牧場買多幾盒番香港

好似係$16 , 已經平過平時九洲橙色樽果隻 （兩個牌子都好味）

你老母有無去過高千穗牧場啊？
佢有隻酸奶好好味架
未飲過就唔好講人老母啦

大陸仔返去飲蒙牛啦乖

大陸仔?

永旺（香港）百貨有限公司（英語：Aeon Stores（Hong Kong）Limited，港交所：0984）是一家由日本成立的專營日式綜合購物百貨公司、超級市場及其他零售店舖等零售業務的集團，香港分公司以吉之島百貨有限公司的名義於1985年12月成立，為AEON Co., Ltd.（日語：イオン (企業)）的子公司（隨日本吉之島集團於1990年易名為Aeon）。

香港子公司仲係跟緊日本aeon

未去過就縮返入去你老母個西啦

有時直情想入去屌尻佢地係度買垃圾大陸野

你唔係從為酸奶就係變壞咗咁柒啊大陸喱

機場無得買咩 要特登再去多次

???

酸奶不比牛奶差 補鈣效果更好

咁樣就代表唔係支那詞語？支那仔係咪弱智㗎？

佢係酸既牛奶
唔係好似乳酪要用匙食wo

CANADA呀，識唔識字？
同埋傳媒（特別毒果丶東方丶CCTVB）同港支政府等等一樣成日用支式詞語，你唔係唔知呀？

乳酪一定用羹食？未聽過乳酪飲品？

我想講Canada明報都用酸奶
我鬼知酸奶你支那用
你上網好多香港旅行blog都會叫人飲試酸奶
你一黎就話人你老母d奶就酸

行過一兩次miniso，唔明點解會有人鍾意幫襯
但aeon真係行極都唔厭

MINISO名創優品是日本設計師品牌，由日本設計師三宅順也先生和中國青年企業家葉國富先生在東京共同創辦。MINISO名創優品，是全球「智能消費品」領域的開創

好肉酸

其實講真, 香港人從來唔用酸奶呢個字 不嬲都係叫乳酪喎 加拿大都用酸奶係因為果邊多支那移民做editor姐我諗

除時條日本仔係純粹比個名出黎, 完全無參與過設計

之前俾人踢爆左係無

包裝寫明のむヨーグルト
直譯drinking yogurt 飲得嘅乳酪

再唔係睇中文維基 乳酪嘅種類
drinking yogurt就係乳酸飲料 乳酪飲品 唔係叫酸奶 維記都有出啦屌

明明個post吹奏緊aeon 呢啲嘢都有得好嘈

content farm左抄右抄

講開乳酪，都成日買佢一大盒啲低卡乳酪，無屎痾食fit哂

圖中沒有哪一個生產大國的產品？

算啦，佢應該知錯
討論番正題啦各位

我覺得黃埔個嗰都好行，不過同康怡比硬係差緊少少咁

康怡果間正呀，好好行…間唔中又有啲日本人

荃灣果間都ok，又大又多野賣
不過對我黎講好遠

個設計師根本唔存在㗎

AEON唔好死呀
超鐘意行AEON，特別康怡個間，D間格佈置都特別日本
仲有岩岩開個陣D廣播好多又勁有禮貌，真係勁似去左日本

黄埔Aeon food court 間燒魚好好食

星期三成日去超級市場
平過矖其他地方

五毛又睇唔過眼

2018香港業務

受惠於有效的銷售策略，集團香港業務的收益仍按年增長8.1%至港幣22億零130萬元，故香港分部業績大幅改善港幣4千950萬元，虧損收窄至港幣3千660萬元。

香港分部業績改善主要受惠於「AEON STYLE」業務模式表現改善、商品組合調整，以及制訂明確經營指標，以控制各項經營支出。

係幾好,所有0野都係曬一個地方有曬,而且佢都算平民化,
d熟食都ok平,個次路過屯門見10零蚊咁平貪得意買個蝦醬炒飯試吓,又ok播,無咩味精,
不過之後係荔枝角再買楊州炒飯就麻麻地
仲有周三特價日好多人去

一醒起星期三我就唔會去, 多人到

小店盈利能力高 AEON母企下半年香港至少開5間

AEON STYLE、Living PLAZA by AEON的母公司永旺（984）上半年香港業務虧損大幅收窄，主席及董事總經理羽生有希表示，主要由於旗艦店人流上升、日本農產品銷售理想，及採用數碼推廣令宣傳開支下降等。下半年香港會集中開盈利能力較高的小型店。

期內香港業務由去年同期蝕8,600萬大幅收窄至虧損3,660萬元。期內康怡花園及黃埔花園AEON STYLE人流分別按年增長8.1%及17.6%，加上引入獨家日本產品數目上升，香港上半年收入按年8.1%。

期內香港關閉5間分店，營運董事劉志森表示，關閉的主要是小型店，因租約期滿而結束營業，他認為租金不時有壓力，但會控制在合理範圍。下半年香港至少開5間盈利能力較高，面積5000呎以下的小型店，其中兩間已於馬鞍山及淘大開業。他認為香港零售市場未算蓬勃，但審慎樂觀。

就係機場沒所以先特登去多次

就算係日本都好鐘意行aeon 乜柒都有又有親切感

馬鞍山真係開aeon超市既話 樓價又升幾多 又要岩岩裝修完

留名
好鍾意行日本超市
SOGO同Aeon
成日買日本d野飲
可惜Apita同piago比港資收購左

超市太正了

就算去到日本都好鍾意行aeon，多數都好大好多野行

又有yodobashi同bic cam

即係百貨公司賺多過以前,但仍然都係蝕錢,不過蝕三千幾萬,
AEON信貸賺番

--------------------------------------------------------
2018年04月25日

AEON信貸（900）公布截至2月底全年業績，期內錄得收入按年增長3.9%至12.76億元；純利按年增長24%至3.71億元，每股盈利88.62仙，派末期息22仙

期內信用卡銷售額按年長9%，令整體客戶貸款及應收款項上升。

幾時再起沙田開番超市？

謝已射

話時話，真係好想知究竟係邊隻五毛
支共萬歲

呢啲Post都要玩負皮

你條五毛仆街啦，叫你個黨萬歲都負皮我
扣糧

係咪個支那仔負皮？

鳥取梨啫喱好難食
糖都係

7成交租,以前上堂教既

miniso個老細係中資銀行背景
早個排仲話好憎香港呢個地方,恨不得中國二炮連(中國核彈部隊)炸平呢到,留起香港只係為左賺你們香港人的錢 上埋黨報

仲幫襯佢真係比子彈打自己

可以頂到今日都幾好野

大家一齊去AEON買多啲野啦

我屋企人覺得好好食

藥水味

康怡吉之島最有印象係果個鐘 好似半粒鐘就會打開一次

行電器唔會跟人

幾好

咪係~

做sales得幾千蚊咪賴如人工高服務自然會好

有左最高工資人工高左都唔見得服務好左

打手？
一田都有歐巴桑

就好似支那人去日本消費，貼錢俾日本買軍備

見過city super都有日本師傅賣魚乾仔
好熱情 又派試食又講解

咁又打手

我老母最近日日都飲
原來咁貴

一田成日都有日本仔賣野，又唔係好識講廣東話，係咁同啲c9講試食！好好食！

話說我之前研究過AEON同其他超市有咩分別

其中一個微細位，係啲購物籃會分佈唔同角落，而每一棟籃最頂果個會斜斜地咁放方便客人攞，而籃嘅高度會係啱啱好攞到，唔駛刻意彎低條腰

其他超市通常都係入口位先有籃，仲要係勁難攞到上手

邊條五毛狗咁得閒逐個負皮

759林老闆幫日本開發香港市場，同時改變香港零售市場面貌，可惜

日本人細心同執著

我樓下有apita就好
有枝法國vittel礦泉水好鍾意飲，佢地賣12.9，好平